
                      Desilusión absoluta. Aburrida,Sosa y pesada. No veíamos la hora de que terminara. Fuimos por el reparto tan magnífico que tenía y casi nos quedamos dormidos. Una mala copia de la guerra de los Rose
        
            